如果你要返去三十年前嘅香港,你會帶邊十樣野返去??

我會帶ps4 手制 iphone 有hdmi in嘅手提電腦,手提電腦火牛, hdmi線,iphone usb 線,android機,手制差電線,psv

無轉插頭，點用

咩轉插頭?

以前六合彩得獎號碼同全部體育賽事結果既資料

Back to the future

無用,三十年前嘅香港係行平行時空,你一去就會改變咗歷史,六合彩號碼會唔同晒

點解我一去就改變歷史，我乜都唔做淨係等六合彩咋喎

圓腳轉方腳

Btw 30年前方腳出現左未

你低調啲或者有機會

出現左啦

咪係 就例如皇馬贏左歐聯
會唔會因為 我買皇馬贏而變左馬體會贏先？

淋病
689
吳克儉
陳茂波
...

歡迎補充

有機會
唔係因為你返到去而改變左
因為你回到去果刻 可以理解佢地係重賽緊
重賽結果未必一樣

6合彩更加唔使講
次次搞珠都唔同

咁我都可以話你返去三十年前個平行時空係冇左sony,apple呢d公司，所以你返到去ps4 iphone等等會消失

咁就好喇
樓主揸住部demo機開間apple

我帶s7 同iPhone
再帶8本歷史書

對領導人黎講都算無價

Sony apple三十年前已經有啦

唔係同你計歷史呀，樓主個平行時空唔可以三十年前已經執左？咁何來會有佢手上嘅ps4同iphone